\centering
\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{5cm}|p{6cm}|}
    \caption{Überblick über alle Stakeholder}
    \hline
    % head row
    & Rolle/Funktion & Interesse an \\       \hline

    % first row
    Auftraggeber &
    Geldgeber, spezifiziert Anforderungen an das System &
    Wünscht sich, dass das System seine Anforderungen erfüllt.
    \\       \hline

    Front Office Mitarbeiter &
    Endbenutzer, Gastempfang (persönlicher Kontakt), Erledigt Check-In und Check-Out und kümmert sich um die gängigen Prozesse in Zusammenhang mit dem Gast  &
    Gute und übersichtliche Veranschaulichung der Daten, die er benötigt um seine Arbeit zu erledigen.
    \\       \hline

    Back Office Mitarbeiter &
    Endbenutzer, nur telefonischer/elektronischer Kontakt mit dem Gast, Erledigt Reservierungen, Tätigkeit vor und nach An- und Abreise des Gastes und verrichtet unterstützende Prozesse zu den gängigen Hotelaktivitäten &
    Details zum Aufenthalt jedes Gastes müssen dargestellt werden. Einfache Bearbeitung der Aufträge zum Erstellen/Ändern/Stornieren von Reservierungen.
    \\       \hline

    Geschäftsleitung &
    Endbenutzer, Management Aufgabe &
    Einsicht in alle Systemaktivitäten mithilfe von Berichten, welche vom System generiert werden.
    Rechteverwaltung von Benutzern.
    \\       \hline

    Reisebüro &
    Vertragspartner, verfügt über ein Raumkontingent, kein direkter Kontakt mit dem System &
    Abwicklung von Reservierungen bzw. Buchungen. Benachrichtigungen über das Raumkontingent und auch angebotene
    Packages. Präzise Auflistung aller konsumierter Güter und Dienstleistungen.
    \\       \hline

    Unternehmen &
    Vertragspartner, kein direkter Kontakt mit dem System &
    Buchung und Reservierung von Zimmerm evtl. mit Rabatten und Kontingentverwaltung.
    \\       \hline

    Individualgast &
    Kunde des Hotels, Einzelperson oder kleine Gruppe (Familie) &
    Wünscht sich eine schnelle Abwicklung seiner Wünsche hinsichtlich seines Aufenthaltes, bzw. eine schnelle Reservierungsabwicklung.
    Fehlerfreie Auflistung seiner konsumierten Güter und Dienstleistungen
    \\       \hline

    Reinigungspersonal &
    indirekter Kontakt mit dem System &
    Zimmerstatus ändern (gereinigt, ungereinigt), Zimmerinventar überprüfen/aktualisieren
    \\       \hline

    Gemeinde &
    indirekter Kontakt &
    Statistik und Kurtaxe
    \\       \hline


    Entwickler &
    Entwickelt die Software &
    Wenig Support leisten, weil das System so toll funktioniert
    \\       \hline

    Administrator &
    Verwaltet die Benutzer sowie Daten im System &
    Übersicht über alle Daten und Benutzer im System. Systemwartung, Updates und Rechteverwaltung von Benutzergruppen.
    \\         \hline
\end{longtable}