\centering
\begin{longtable}{|p{3.5cm}|p{5cm}|p{6cm}|}
    \hline
    % head row
    & Rolle/Funktion & Interesse an \\       \hline

    % first row
    Auftraggeber &
    Geldgeber, Anforderungen an das System &
    Wünscht sich, dass das System seine Anforderungen erfüllt und seinen Vorstellungen entspricht.
    \\       \hline
    % second row
    Hotelinhaber &
    Einer der Endbenutzer, monatliche bis tägliche Nutzung des Systems &
    Das System soll schnell erlernbar sein, um neue Mitarbeiter schnell in das System einzuführen.
    \\      \hline

    %third row
    Front Office &
    Endbenutzer, schneller Zugriff auf Informationen &
    Wünscht sich ein System, welches Ihn in der Tätigkeit mit dem direkten Kontakt mit dem Gast unterstützt.
    Die gewünschten Daten sollen schnell zur Verfügung stehen sowie die unterschiedlichen Vorgänge möglichst rasch zu erledigen sein. Schnelle Bedienung des Gastes ist wichtig.
    \\       \hline

    Back Office &
    Endbenutzer, schneller Zugriff auf Informationen &
    Wünscht sich ein System, welches Ihn in der Tätigkeit unterstützt. Das System soll einen guten Überblick der zu bearbeitenden Tätigkeiten bieten.
    \\       \hline

    Geschäftsleitung &
    Endbenutzer &
    Information über die aktuelle Wirtschaftslage des Betriebes in Form von Berichten.
    \\       \hline

    Reisebüro &
    Vertragspartner, verfügt über ein Raumkontingent, kein direkter Kontakt mit dem System &
    Schnelle Abwicklung von Reservierungen bzw. Buchungen. Benachrichtigungen über das Raumkontingent und auch angebotene
    Packages. Präzise Auflistung aller konsumierter Güter und Dienstleistungen.
    \\       \hline

    Firma &
    Vertragspartner, kein direkter Kontakt mit dem System &

    \\       \hline

    Reinigungspersonal &
    indirekter Kontakt &
    Schnelle, zeitnahe Information welche Räumlichkeiten zu reinigen sind.
    \\       \hline

    Gast
    Kunde des Hotels &
    Wünscht sich eine schnelle Abwicklung seiner Wünsche hinsichtlich seines Aufenthaltes, bzw. eine schnelle Reservierungsabwicklung.
    Fehlerfreie Auflistung seiner konsumierten Güter und Dienstleistungen &
    \\       \hline

    Gemeinde &
    indirekter Kontakt, Statistik und Kurtaxe &

    \\       \hline

    Küchenpersonal &
    wird nicht über dieses System abgewickelt, aber für die Erhebung von Frühstück / Abendessen wichtig. &
    Anzahl der Frühstücke bzw. Abendessen
    \\       \hline

    Entwickler &
    Entwickelt die Software &
    \\       \hline

    Administrator &
    Verwaltet die Benutzer sowie Daten im System &
    Übersicht über alle Daten und Benutzer im System. Einfache und übersichtliche Administration.
    \\         \hline
\end{longtable}