%%
%% Author: Moritz
%% 15.03.2018
%%

% Preamble
\documentclass[../../Pflichtenheft.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \begin{longtable}{|p{7cm}|p{7cm}|}
        \caption{Übersicht über alle Produktfähigkeiten inklusive Nutzen/Gewinn}
        \hline
        Produktfähigkeit-/Eigenschaft & Stakeholder Nutzen/Gewinn \\ \hline
        Rechnungen:
        \begin{itemize}
		    \item AKonto buchen
            \item Rechnung legen
            \item Rechnung erstellen
            \item Zwischenrechnung erstellen
            \item Rechnung stornieren
            \item Rechnung teilen
            \item Rechnung zusammenlegen
            \item Rechnungsposition stornieren
            \item Tagesabschluss erstellen
            \item Monatsabschluss erstellen
            \item Jahresabschluss erstellen
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Gast, Geschäftsleitung, Reisebüro, Unternehmen.
		Korrekte automatisch erstellte Rechnung mit übersichtlicher detailierter
		Auflistung der konsumierten Güter und genutzten Dienstleistungen.
        \\ \hline
        Verwaltung der Gästekartei:
        \begin{itemize}
            \item Neuen Gast anlegen
            \item Gästekartei durchsuchen
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Gast. Reservierungen können mithilfe der Gästekartei
		schneller durchgeführt werden. Der Gast kann dadurch bequemer und schneller
		reservieren beziehungsweise einchecken.
		\\ \hline
        Verwaltung der Registrierkassen:
        \begin{itemize}
            \item Kassaabschluss
            \item Kassastornierung
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Geschäftsleitung. Fehlerfreier und einfacher
		Abschluss der Kassa.
        \\ \hline
        Reservierungen:
        \begin{itemize}
            \item Reservierung Individualgast
            \item Reservierung von Vertragspartnern
            \item Reservierungsoptionen
            \item Reservierung ändern
            \item Reservierung stornieren
            \item Extraleistungen buchen
            \item Walk-In
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Gast, Reisebüro, Unternehmen. Weitmöglichste
		automatisierte Reservierung mit korrekt gebuchten Extraleistungen.
		Richtige und aktuelle Informationen über den Belegungsplan.
        \\ \hline
        Aufenthalt:
        \begin{itemize}
            \item Zimmerzuteilung
            \item Zimmerstatus setzen
            \item Zimmer wechseln
            \item Check-In
            \item Check-Out
            \item Aufenthaltsdauer ändern
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Gast, Reinigungsfachkraft, Gemeinde.
		Schneller und fehlerfreier Check-In Vorgang. Einfache Anmeldung sowie 
		korrekter Zimmerstatus. Einfache Übersicht über die Gästeliste und
		Abführung der Kurtaxe.
        \\ \hline
        Systemverwaltung
        \begin{itemize}
            \item Stammdaten anlegen
            \item Stammdaten ändern
        \end{itemize}
        & Front/Back-Office Personal, Geschäftsleitung. Einfache und fehlerfreie
		Änderung an den Stammdaten des Hotels.
        \hline
    \end{longtable}
\end{document}