%%
%% Author: Oliver Heil
%% 09.03.2018
%%


\documentclass[./detailed_overview_usecases.tex]{subfiles}
\begin{document}

    \subsection{Akonto Buchen}
    \subsubsection{Detaillierte Benutzungsfallbeschreibungen}
    \textit{Primary Actor:}
    Front-Office Personal
    \\
    Stakeholder and Interests:
    \begin{itemize}
        \item[-] Front-Office Personal: möchte einen Betrag (z.B. Vorauskasse) direkt auf ein Zimmer buchen
        \item[-] Gast: möchte einen Beleg für seine getätigte Zahlung erhalten
    \end{itemize}

    \subsubsection*{Preconditions}
    Der Gast muss bereits ein zugewiesenes Zimmer besitzen auf das die getätigte Zahlung gebucht werden kann.
    Zusätzlich muss ein Betrag für eine AKonto Zahlung bestehen (Vorauszahlung).

    \subsubsection*{Postconditions}
    Ein Haben Betrag wird auf ein Zimmer gebucht.

    \subsubsection*{Main Success Scenario}
    \begin{enumerate}
        \item Der/Die Anwender/In verlangt vom Kunden den Betrag.
        \item Der Gast begleicht die ausstehende Summe mit einer oder mehrerer von den verschiedenen verfügbaren Zahlungsarten.
        \item Der/Die Anwender/In bestätigt die Zahlung unter der Eingabe einer
        Zimmernummer, Zahlungsart und ggf. eine Buchungsnummer.
        \item Das System bucht den Betrag als Haben auf das gewünschte Zimmer
        \item Das System stellt dem Anwender eine druckbare Zahlungsbestätigung zu Verfügung
    \end{enumerate}

    \subsubsection*{Extensions}
    \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{1}
        \item \begin{itemize}
                  \item[a.] Die gewünschte Zahlungsart ist nicht verfügbar.
                  \begin{itemize}
                      \item[i.] Der/Die Anwender/In findet eine Alternative Zahlungsmöglichkeit zusammen mit dem Gast.
                  \end{itemize}
                  \begin{itemize}
                      \item \item[i.] Gegebenenfalls muss der UseCase abgebrochen werden, wenn der Gast den Betrag nicht begleichen kann.
                  \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{enumerate}

    \subsubsection{Sequenz Diagramme}
    \subsubsection{Kontrakte}
\end{document}