%%
%% Author: Robert
%% 08.03.2018
%%

\documentclass[./detailed_overview_usecases.tex]{subfiles}
\begin{document}

    \subsection{Rechnungsposition stornieren}
    \subsubsection{Detaillierte Benutzungsfallbeschreibungen}
    \textit{Primary Actor: Front/Back-Office Personal}
    % describe actor here
    \\
    \textit{Stakeholder and Interests:}
    \begin{itemize}
        \item[-] Front/Back-Office Personal: Möchte in einer gelegten Rechnung eine Position stornieren, da ein Fehler aufgetreten ist, oder die Position nicht mehr relevant ist.
        \item[-] Buchhaltung: Wird darüber informiert, dass eine Rechnungsposition storniert wird.
        \item[-] Individualgast: Möchte einen Fehler korrigiert, oder eine Position gestrichen haben.
    \end{itemize}

    \subsubsection*{Preconditions}
    Es muss eine Rechnung gelegt worden sein (UseCase_RechnungLegen)

    \subsubsection*{Postconditions}
    %post conditions text
    Die Rechnungsposition ist storniert und befindet sich nicht mehr in der gelegten Rechnung.

    \subsubsection*{Main Success Scenario}
    \begin{enumerate}
        \item Das Personal oder der Individualgast findet einen Fehler in der Rechnung, bzw. das Personal wird darüber informiert, dass die Rechnung nicht mehr gültig ist.
        \item Das System storniert die bereits gelegte Rechnungposition..
        \item Der Buchhaltung wird mitgeteilt , dass diese Rechnungposition nicht mehr gültig ist.
    \end{enumerate}

    \subsubsection*{Extensions}
    \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{3}
        \item Fehler:
        \begin{itemize}
            \item[a.] Die Gesamtrechnung ist nicht korrekt.
            \begin{itemize}
                \item[i.] Es wird die gesamte Rechnung storniert (UseCase_RechnungStornieren)
            \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{enumerate}
    \subsubsection{Sequenz Diagramme}
    \subsubsection{Kontrakte}
\end{document}