%%
%% Author: Stefan Geiger
%% 13.03.2018
%%


\documentclass[./detailed_overview_usecases.tex]{subfiles}
\begin{document}

    \subsection{Aufenthaltsdauer ändern}
    \subsubsection{Detaillierte Benutzungsfallbeschreibungen}
    \textit{Primary Actor:}
    Front-Office Personal
	Back-Office Personal
	% ein Akteur verfolgt seine Ziele aktiv/operational in Bezug auf das System (nicht
    % jeder Stakeholder tut das) Daher passt Gast/Kunde eher nicht:
    % Gast/Kunde
    \\
    Stakeholder and Interests:
    \begin{itemize}
        \item[-] Front/Back-Office Personal: Aufenthaltsdauer einer Reservierung beziehungsweise Aufenthalt ändern.
        \item[-] Individualgast: Möchte seine Aufenthalsdauer ändern.
    \end{itemize}

    \subsubsection*{Preconditions}
	Eine bestehende Reservierung beziehungsweise ein aktueller Aufenthalt muss vorhanden sein.
	
    \subsubsection*{Postconditions}
    Der Individualgast konnte seine Aufenthaltsdauer nach seinen Wünschen entsprechend ändern.
	
    \subsubsection*{Main Success Scenario}
    \begin{enumerate}
        \item Der Individualgast gibt dem Front/Back-Office Personal seine gewünschte Änderung der Aufenthaltsdauer bekannt.
        \item Das Front/Back-Office Personal ruft die Reservierung beziehungsweise den Aufenthalt des Individualgastes auf und gibt die Änderung ein.
	    \item Das System prüft diese Änderung und gibt anschließend eine Bestätigung aus, welche das Front/Back-Office Personal bestätigen muss.
	    \item Das Front/Back-Office Personal teilt dem Individualgast die erfolgreiche Änderung mit und bestätigt diese.
    \end{enumerate}

    \subsubsection*{Extensions}
    \begin{enumerate}
        \item 
		\item 
		\item Im neuen Zeitraum ist kein Zimmer frei beziehungsweise ein Zimmerwechsel erforderlich.
        \begin{itemize}
                       \item[a.] Das Front/Back-Office Personal teilt dem Individualgast mit, dass kein Zimmer im gewünschten Zeitraum frei ist aber in einer höheren Kategorie.
					   \item[a2.] Der Individualgast akzeptiert das Zimmer aus der höheren Kategorie, Sprung zu Use-Case Zimmewechsel.
					   \item[a3.] Der Individualgast akzeptiert das Zimmer nicht und bleibt bei seinen aktuellen Aufenthaltszeitraum.
                       
        \end{itemize}
    \end{enumerate}

    \subsubsection{Sequenz Diagramme}
    \subsubsection{Kontrakte}
\end{document}